是日午餐 窮撚請入。。。

窮到冇錢開飯

隻鴿貴過買盒叉飯啦

但有錢食乳鴿

飲食台都玩埋

唔係我俾錢

你下次黎九龍塘請你食囉

跟咁貼

請我ok? 強姦犯

發霉

又老屈=.=

鹽黎

收啦九龍灣通緝強姦犯 邊有人癡線認自己係癡線 我睇穿你啦唔洗唔認

會唔會好鹹？

報驚囉

有d
不過最失敗係炸得唔夠耐
想知邊間好食推介

至愛

我都係

咩

好正 但冇得食

無飯飽咩

九龍塘

我垃圾嘴

我垃圾嘴 只要唔咸就好味

橙